究竟呢舊係咩 在線等

今日 去咗我嫲屋企食飯 見到呢舊野
偉大嘅連燈仔 有冇人知呢舊係乜

門鱔魚春

魚春

食過？

屎

你食開？

正啊 細個都冇乜機會食 要讓俾長輩
而家大左 好少可以係屋企食飯 想食都唔多機會食到

魚春

可以好好食, 但亦有可能腥到仆街

請問係咩味 口感如何

唔係門鱔春，係鯉魚個類

口爆

未..
有D鹹川菜
你婆婆係咪煮緊薑+蒜+鹹川菜炆門鱔魚?
佢係潮州/客家/學佬人?

我淨係見到薑同呢舊野
福建人

平時睇住你食 我無份

魚春，係春季啲魚大肚至多架咋

有冇性趣來一齊食？